入中中悔終生

入英中得永生
中中會搞到你英文差撚到仆街
玩到jupas都先輸英中班友一半
點解中中仲可以生存到
褶撚哂佢啦屌

入 International School 得永生
Local Schools 會搞到你英文差撚到仆街
玩到 matriculation 都先輸 International School 班友一半
點解 Local Schools 仲可以生存到
褶撚哂佢啦屌

點解你條柒頭仲可以生存到

中中生存到既原因就係要為社會製造一班奴隸

Local schools 生存到既原因就係要為社會製造一班奴隸

唔識打字呀CUHKon9
下下抄人真係好柒呀

唔好賴 好多嘢肯試總有啲成果 學校廢咪自學

p.s 六年中中 DSE Lv4 IELTS 8

入英中起碼英文底子好
唔洗投放咁多時間落去溫
但中中撚又要溫其他科又怕英文肥
邊夠時間呀

入 international schools 起碼英文底子好
唔洗投放咁多時間落去溫
但 local schools 撚又要溫其他科又怕英文肥
邊夠時間呀

屌 講到你想入就入到咁 明明就係自己小學成績差先要入中中
其實你冇料入英中都係會跟唔撚到 最後U都冇得你入

你底差咪撚賴鳩人 講咩英中用少啲時間溫英文 你都on99 係要用加倍時間去溫 如果唔係中學都可以墊底 而且啲英文鬼會幫到你英文科咩

你未見過中中6成人英文2左緊係咁講

絕對認同。
當年讀band3中嘅band3中中，
成班8成人係支那移民，
極後悔浪費咗咁多年同學生妹相處嘅時間，
日日對住啲支那劣質臭雞

小一至中三都冇認真讀過英文，
中四係咁易爆seed讀下英文，
會考lv 3已經係全班最勁

英中好多人英文都係3

好彩 i-school 中文SL都有6
IB English HL: 7
IB Chinese Lang A SL: 6
IELTS: 8.0

你老母就唔好彩啦
生左舊on9出黎

睇態度啫

有個舊同學讀Band 3中中，
讀書好勤力，最後畀佢入到MBBS，
但係上到去Social life完全係0，
全部人背景都>>>佢，
就算入到U中學生涯都係一個遺憾

MBChB > MBBS

Omg 好勁呀
又IB 又IELTS